<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
SPDX-FileCopyrightText: 2020 Arjen Hiemstra
SPDX-License-Identifier: CC0-1.0
-->
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.plasma-systemmonitor</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0-only OR GPL-3.0-only OR LicenseRef-KDE-Accepted-GPL</project_license>
  <name>Plasma System Monitor</name>
  <name xml:lang="az">Plasma Sistem İzləyicisi</name>
  <name xml:lang="ca">Monitor del sistema del Plasma</name>
  <name xml:lang="es">Monitor del sistema de Plasma</name>
  <name xml:lang="eu">Plasmaren sistema-begiralea</name>
  <name xml:lang="it">Monitor di sistema di Plasma</name>
  <name xml:lang="nl">Plasma systeemmonitor</name>
  <name xml:lang="pt">Monitor do Sistema do Plasma</name>
  <name xml:lang="sl">Plasma System Monitor</name>
  <name xml:lang="uk">Системний монітор Плазми</name>
  <name xml:lang="x-test">xxPlasma System Monitorxx</name>
  <summary>An application for monitoring system resources.</summary>
  <summary xml:lang="az">Sistem resurslarını izləmək üçün tətbiq.</summary>
  <summary xml:lang="ca">Una aplicació per a controlar els recursos del sistema.</summary>
  <summary xml:lang="es">Aplicación para monitorizar recursos del sistema.</summary>
  <summary xml:lang="eu">Sistemaren baliabideak gainbegiratzen dituen aplikazio bat.</summary>
  <summary xml:lang="it">Un'applicazione per il monitoraggio delle risorse di sistema.</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een toepassing voor het monitoren van systeembronnen.</summary>
  <summary xml:lang="pt">Uma aplicação para monitorizar os recursos do sistema.</summary>
  <summary xml:lang="sl">Aplikacija za spremljanje sistemskih virov.</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма для стеження за використанням ресурсів системи.</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxAn application for monitoring system resources.xx</summary>
  <description>
    <p>Plasma System Monitor provides an interface for monitoring system sensors, process information and other system resources.</p>
    <p xml:lang="az">Plasma Sistem İzləyicisi sistem sensorlarını izləyən, prosesləri və sistem resursları haqqında məlumatları göstərən interfeysi təqdim edir.</p>
    <p xml:lang="ca">El Monitor del sistema del Plasma proporciona una interfície per controlar els sensors del sistema, la informació dels processos i altres recursos del sistema.</p>
    <p xml:lang="es">El monitor del sistema de Plasma proporciona una interfaz para monitorizar los sensores el sistema, información de procesos y otros recursos del sistema.</p>
    <p xml:lang="eu">Plasmaren sistema-begiraleak sistemaren sentsoreak, prozesuei buruzko informazioa eta sistemaren beste baliabide batzuk gainbegiratzeko interfaze bat eskaintzen du.</p>
    <p xml:lang="it">Monitor di sistema di Plasma fornisce un'interfaccia per il monitoraggio dei sensori di sistema, informazioni sui processi e altre risorse di sistema.</p>
    <p xml:lang="nl">Plasma systeemmonitor biedt een interface voor het monitoren van systeembronnen, procesinformatie en andere systeembronnen.</p>
    <p xml:lang="pt">O Monitor do Sistema do Plasma oferece uma interface para monitorizar os sensores do sistema, a informação dos processos e os outros recursos do sistema.</p>
    <p xml:lang="sl">Plasma System Monitor nudi vmesnik za nadzor sistemskih senzorjev, obdeluje informacije in druge sistemske vire.</p>
    <p xml:lang="uk">«Системний монітор Плазми» є інтерфейсом для спостереження за даними датчиків системи, відомостями щодо процесів та інших ресурсів системи.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxPlasma System Monitor provides an interface for monitoring system sensors, process information and other system resources.xx</p>
  </description>
  <categories>
    <category>System</category>
  </categories>
  <url type="homepage">https://invent.kde.org/plasma/plasma-systemmonitor</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?product=plasma-systemmonitor</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations</url>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.plasma-systemmonitor.desktop</launchable>
  <provides>
    <binary>plasma-systemmonitor</binary>
  </provides>
  <project_group>KDE</project_group>
  <releases>
  </releases>
</component>
